光復大清，時代革命

你變撚左喇
明明你不嬲都講大明

光復大清係手段，將香港脫離中共先係目的，香港恢復大清後，老衲就會反清復明

辮子軍安在?

老吾唔認同

又明又宋
而家變成清